兩千蚊左右買藍芽喇叭，求推介

心目中係
Nakamichi music one+
Mars by crazybaby
Marshall Stanmore

呢三隻邊隻會比較好 小弟木耳 咩歌都聽 主要聽慢歌同pop music 或者會唔會有其他推介

推

JBL

無損 音質會唔會差d?

除非你要好細對，否則Bose啲電腦喇叭唔好搞

focal xs book

知唔知細有分相對，講電腦喇叭相對大咪x300a呢d，相對細咪c20呢d，闊度差成倍

BTW 一睇你d用字就有陣廢中味

edifier s880db
用緊呢隻 有獨立aptx 唔錯

kef 隻muo 唔差 用緊

靚聲

淨係聽歌係OK!
但睇戲就差咁D
淨講人聲,真係無敵
不過而家黎講天龍都唔差